［警世］Citi Priority匯款去Firstrade原來都要收手續費

已中伏，原來都係要收錢，不過唔係Citi 收亦都唔係Firstrade 收，係Intermediate bank收，仲收撚咗我接近10%，下次都係local 滙豐轉過去

連登仔又話「完全免費」、「零成本」

10%

係邊度見到扣左錢嫁？事原我前幾日匯咗 但到firstrade無扣到錢 又唔見citi個邊有收我錢

我試吓匯咗$300.97去，實際淨係收到$271.97

有冇可能因為金額唔夠多因為我都係第一次匯所以唔清楚

就係怕金額大，所以先匯少少過去

收我25蚊幾美金手續費

用Citi Priority匯?

匯錢的時候可以揀收款定匯款的一方比手續費，你有無揀番Citibank？

上次匯去HSBC US收咗$29
今次匯去Firstrade 又收$29
有冇咁橋

我揀咗對方比

咁梗係冇得waive
要揀自己俾先有得waive

咁怪得邊個

要揀返自己比先得

咁係咪即係要揀自己嗰邊比先至可以免費？

啱啱樓上講左，呢度都有人講過了。

一打唔洗找

咁我想問來提款返落citi bank,又要唔要手續費?

問過要比$35

咁係咪要揀扣我錢先可以免費

不嬲都係架啦，免手續費個優惠係Citi畀你嘅waiver，你走去叫收款方找數嘅話Citi點樣waive畀你

同埋想問埋,匯一萬美金 有 25美金補貼
有冇限次數的? 如果我連續匯幾次一萬美金,可以拎多幾次補貼嗎?

難能可貴既反面教材

我入IB免費

好似家陣無左25蚊。以前我分開一萬一萬咁轉過去，囉左4，5次都無問題

嚇死咩10%， flat 25蚊美金姐。仲要係你自己選錯

想人比結果自己食

個優惠冇咗啦

你個10%都好誤道下
你過3000如果人地都係收你27蚊就只係1%啦

樓豬正傻鳩
偷雞唔到蝕渣米

唔知，冇記，好耐以前開，點睇返係咪

試過匯2次一萬
2次都拎到25美金補貼
不過有巴打話而家好似無左補貼

過左成年同樣既錯照樣黎

柒左仲不停推fake news

想問下用local匯豐轉過去FT
係咪要轉做美元儲蓄先

係

你 set 左邊一邊比手續費

果然好警世

請你繼續吹，我TT USD10原封不動入返去FT

呢個真係唔知，學到野

真？

例子幫到大家慳錢

on9
正常手續費應該一兩百
猩展好似完全免費

抵撚死

多謝樓主爆料

大佬 咁citi點幫你墊

踏入八鄉思考領域

點選都要扣
兩邊戶口都係你自己....

講左成年都仲有呢d弱智，仲要大大聲

算啦，個百零蚊咁少咪當跌咗

pin this la
你自己搞錯咗咋嘛

柒左又點會認呀

樓主記住要[警世]

你肯定你係Citi Priority?

柒

想問下 用其他銀行,例如 中銀 恆生 匯豐
可唔可以過美金入citi? 要唔要俾手續費?
剛睇citi usd 轉 hkd 要 7.768

想知度可唔可以喺其他銀行換咗美金先,再轉入citi

yes

支銀平過Citi少少

想知支銀轉𡙡金入citi,係咪兩邊都唔收手續費？

通常都係CHATS過數，大約收$50-60港紙

幾好笑,Thx

樓豬果然係八鄉思考領域

早幾日HSBC滙完錢，揀自己比收HKD100

用OUR Charges呀仆街

多謝樓主警世

係呀，記得用SWIFT

本地銀行的美元戶口互射唔收錢, 我試左BOC, CITI, HSBC射美元無收手續費

Citi hkd to usd 7.768算唔算抵？同其他行差唔差得遠

好似唔係間間有得咁免費本地轉賬

有7.768咩？
我嗰度寫7.7768嘅
你用citi gold?

真.警世post, 唔好學樓豬

我諗佢打咗錯掛

而家基本上間間銀行都豁免網上理財FPS/RTGS/CHATS的轉賬, 美元都包埋

google 啦屌

以我所知大行好似匯豐恆生嗰D港幣經chats誇行轉錢係免費, 至於可以本地做埋結算既外幣好似美金咁匯豐好似係free, 其他銀行唔知,
恆生本地外幣轉賬我之前睇佢website好似要收錢 (online 轉都要), 唔知而家轉左未
至於啲係香港規模無咁大既銀行, 無記錯既話icbc asia連港幣chats都要收錢, 得FPS可以即時轉賬。
同埋我唔知係咪得創興係咁, 上年我問過佢地本地外幣轉賬, 佢要係要電匯要收錢, 一係就要轉返港幣

咪咁口響
渣打我先唔會試...

CHATS 美元唔係間間都免費，
要睇清楚收費表先試。

SORRY, 無諗過渣打咁西..

巴打, 睇真D果個係電子付款所以收費, 下一個item你CUT左果個網上轉賬係免費

我資料可能有錯，歡迎更正
以我所知FPS應該過唔到美金，一定要經RTGS/CHATS
你地提既好多間大行，例如HSBC、行山、BOC呢堆好多都waive左CHATS既手續費
但同時間你地想要搵間兌換率靚既銀行，通常都係細行，而細行又不一定有waive到CHATS既手續費

你知唔知香港轉帳美元係一定要經RTGS/CHATS

想問點解我用citi新增ft戶口時選用swift，但都要我入fedwire?
fedwire號碼唔知係咩？

入NA就得
入唔入冇影響

唔該哂，同埋想問埋地址果欄，係銀行地址，定係收款人個地址？thanks

你入好備註你個名+ac no

好的，但地址佢冇寫係間銀行地址定收款人地址

照收到